是靚午，餓撚請入

豬仔流沙包

春卷

樓豬春卷師

邊間黎？藍店酒樓？

鴻星？

gchi

迪士尼樂園入面間酒樓

有咩食…
影張menu黎睇下…

Thx bro

好似好正咁，前幾日聽人講
依家套票好正
千幾蚊可以過夜…

以前好似成二千幾蚊先落到樓

美心不了

隻豬

呀桐又去敵視你

吉